今日，我正式成為感情台副台主

我會致力為咁多位會員解決感情問題

X丁格係邊個

我係主席

我要組成一team管治班子

一個想殺我嘅人

主席嘅職能係咩嘢？

唔明你咩意思

開始無感情問題

要點解決

七婆教落: 邊個反我，我就屌七佢

解決根源~ you

無你就唔好入嚟感情台

男朋友蕩失咗路點搞呀台主

喺度留tg，你男友應該會聯絡你

揾過個lor屌你!

我係正台主

屌你ar我都無批

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

here

應徵做副台主保鏢

想食副台主絲打

已批准

想留返個處畀未來老公

有無稱號

咁慘 你老公嬲死你